Recorrido de Arboles

1. Investigue acerca de las distintas formas de recorrer o imprimir el contenido de un
árbol binario. Documente en su blog el funcionamiento de los recorridos de
pre-orden, in-orden y post-orden.

2. Escriba en C, un programa capaz de imprimir un árbol binario sencillo (cuyos nodos
contienen valores enteros) realizando un recorrido post-orden.
